有冇人有玩pes2021，分享個笑話

冰人跌穿90分

ccc尼

唔好咁，老友

屌你

比會然拉低左

好，轉返繼續笑冰狗

冇cc尼？

咪post相

叔變咗右閘

有冇人想睇賓team

續約嗎？

po就po啦喺度9up4

你点睇

咁唔po，屌你老母

有拿
0分

廢坦87

N賓唔升t仔

冇其他中鋒

点睇我地哈佛師

你咪撚再講屌你老些

坦係舊年阿仙奴特別卡舊年有95

C羅

Del撚咗Medley
阿狗咁多中堅我得一隻梅狗

我有巴丁nk

貼鳩你圖唔洗講野
[img]C:\Documents and Settings\HP2\桌面\NewsWeb\nben.htm[/img]

貼鳩你圖唔洗講野

我有3只

頭套狗？我吊你

我廠明叔

你讀ICT？隨便9up都似層層

我3隻坦3隻papa2隻雷斯2隻叔

我3隻巴丁 3隻saka 3隻燒 3隻沙卡
抽唔撚到羊 leno

羊舊年阿狗week勁能多

iwobi銀波

數值共產主義

legend ball Nakata

賓癲到用牛蛙

ddg 有 88
龜有85

都合理。

1月係我地嘅人

福狗 finishing = 80

搬爐lv1有90

叔仔有玩？

Penalty 1000

米蘭兄咁撚有米

幾時同我打

你好撚柒喎黃生

唔拉？

我一早比人起左底

第一張新野

ok thx

我cap牠ig
因為佢爭我錢唔還

心口D鑽石 求其賣一粒都夠還 再唔係還隻左腳椰子都有凸

我笠水

老番的 唔好推

入唔到

点解？

垃圾game

友蛇咁嬲做咩

N賓幾分？

佢冰毒狗

漸凍狗

pes都唔能準

Nben勁靚仔 似足八兩金

唔知點執

冇

等抽特別機